以後覆五毛覆nmsl 得

唔好浪費時間

nmsl

Ok
打非洲線都幾好㗎